［足球撚綜合討論區］賭波不睇波 賭來幹什麼 (1493)

fast

slow 撚到

LM

10.5

FAST你老母

快燃到

快撚到

［足球撚綜合討論區］賭波不睇波 賭來幹什麼 (1493)

slow

仲要無問號 唔識開咪撚搶啦

標題錯左

可唔可以去返8.5 我想跳船

開得慢都算 起碼標題唔好錯啦

笑4

屌 個［］又錯又冇問號

買咩角好

最後機會

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1493)

已重開sor

又jer